有人影到公安同拐子佬同流合污

咁樣扔個細路女
真係地獄鬼國黎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好恐怖

我地香港警察同公安好fd架

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

個公安見掉個細佬上車都呆左呆
唔似拐帶

佢可能對佢咁大力掉呢個行為有D呆一呆